一人一個屋企廢老炒股神邏輯

幾廿萬本，成日賺唔夠幾千就要賣
但蝕幾多都要坐返家鄉為止

講極都唔明，話人人玩法都唔同
我個套高風險
喂大佬，你輸幾多都唔走先叫高風險下哇
贏就贏幾%，輸就輸幾廿%
隻隻股都一定返到家鄉咩屌你
贏粒糖輸緊廠仲話自己低風險

人地就高風險高回報，你就高風險低回報

你理得佢啫

正股驚西

股神

敢輸唔敢贏

喂大佬呀，見住佢咁樣拎啲錢去送比人洗，心痛呀嘛
佢個本多我咁多，我賺幾多都補唔返條數啦

買咗咩股

啲錢又唔係你嘅
都唔關你事架啦

買大股永遠話邊有錢買
然後攞幾廿萬買師奶股神推薦既細價股

佢輸鳩晒我要養佢咖

完全係我老母
岩岩開始玩股佢仲咁教我
一出黎做野佢就叫我開戶口玩股，交曬學費

咪同啲濕鳩窮撚藍絲一樣
去日本貴所以去中國算

明明啲C9就應該係長渣既
個個係到學人短炒

咁咪唔理佢

最好既證明係你炒到發左達，證明比佢睇
如果你仲未賺到可以改變生活，無資格話人投資方向係錯
大把廢老淨收息已經跑贏連登炒牛熊輸到仆晒街日日係度追數鳩叫嗰班股神

啱目標炒到千萬身家收佢皮

大家關係唔差，但講到錢就覺得佢一定岩，唉

咁巴打有無同老母講過呢個問題？

跌左9成=好平

講到佢實輸緊嘅話 用槓桿同佢做反方向操作咪得囉

樓上都講左啦
你咪自作炒證明你套野係啱囉
齋講無用

佢炒咁多年都係輸錢，
我玩咗兩年都賺咗幾十個
PS 20 FG

連升左幾日 無得升架喇
嘩連跌幾日 係時候反彈

樓豬係咪牛市股神

似

係咁 我屋企個個都係咁 你一咪攞成績令佢屈服比錢你管 一咪唔好理，望得耐命都短幾年。

順手回應埋廢老第一個on撚9邏輯係 覺得幾百蚊既股好貴，幾蚊既股叫平，騰訊升10蚊好多，建行升5,6毫唔多

成日話升左點解唔走左賺左先
唔會諗長線

有，但真係個個玩法唔同。
佢冇番工，日日係屋企炒下股，一日起碼幾次交易。
如果要佢好似我咁買左揸一排先放又真係好悶。

不過佢都好有運，長賺既，雖然幾百，幾千咁賺

拎咗啦，今年唔講啦，人人都賺十幾倍
我上年都正股都賺咗3倍，比佢睇佢話我新手狗屎撞棍

死揸國壽匯豐
冇左7成
明明同時間有揸港交所
賺幾千就放左

全職炒股
可能佢真係有料到呢

人哋錢點洗係人哋既事
你唔會控制到

你賭你既, 佢賭佢既
關你能事咩, 喉住人d錢

咁你係咪新手，如果真係又麻煩少少

樓豬有冇經歷過97 dotcom 08等金庸風暴

正常嚟講
買股要蟹，本身揀股，入市位已經出錯
根本冇可能賺

係c9炒股

我岩岩先GRAD，無計
Y3先開始炒

咁你賺多d啦，我唔信佢仲咁大聲

承你貴言

唔係股神啦
賺少少姐

就算升得番，都浪費好多其他機會

唔好話你屋企既癈佬係咁
其實大把人都只係識止蝕，唔識止賺

根保各人有自己風格
大家成年人你控制唔到幾多
贏輸自己負責
佢聽你贏叔好地地啫
輸呢你賠返俾佢
出炸吢馨就得

我18歲開咗戶，玩咗3,4年
佢一開始有啲信，不過都係當然唔聽keep 住輸
最後導火線係加埋股災佢唔聽，輸咗好多就直接比我管身家

根本各人有自己風格
大家成年人你控制唔到幾多
贏輸自己負責
佢聽你講贏就好地地啫
輸呢你賠返俾佢
出少句聲就得

買匯豐

岩呀 風險都唔同

咁就無問題啦
問題樓主個case唔係呀麻

美股就係咁玩喇
港股？？？？？

真，我地就高風險高回報，佢地就高風險低回報

大家掌握既資訊唔同
性格唔同
喜好唔同
自己做決定都唔同
就算輸左都無得賴人
無啦啦加把口埋佢
贏唔會多謝你
輸就會屌柒你

識字就識買股票
買股票同去澳門賭兩鋪一樣
買股票贏輸只係睇有無運

直情係

升少少就賣，落袋為安

好明顯

其實佢上年美股股JOY個陣比咗5皮我想我幫佢玩，
過咗排佢問我美股啲錢點，我話賺咗，佢叫我即刻比返晒佢
賺4倍已經好多，再玩好易輸晒，個陣又嘈咗一排
谷鳩氣連本帶利比返26萬佢（佢話比個本我當係我人工）

樓上話我賺多啲證明比佢睇，但以我家母性格
就算我我賺到FULL PAY買樓佢都當我係好彩，要我腳踏實地做人

老母:有得食唔食 罪大惡極
老母:梗係要有d長有d短架啦(講左廿年都正係見佢短炒)
老母:升完落番小小 屌都話左要放...
老母:我今次坐實唔走(小米之前14蚊升1蚊走左)
老母:唉唔玩啦唔玩啦 唔識玩 (之後都係日日睇交易現場)
老母:屌最衰都係你地嚇我 我講你做就岩
老母:我成日見到d股boom一聲趺落黎(永遠唔記得騰訊呢d長升長有)

屋企人係咁 我上年賺7位數先肯改少少觀

成日睇前頂

好撚有親切感

老母:我講親隻隻都中(因為唔中果d選擇性失憶)

我老母同你屋企人一樣，佢仲要屌鳩我點解唔炒幅，但明明我strong hold賺得多佢好多

將我d利是錢放0005
話收息好野黎

好撚勁喎咁

所以講黎都晒氣
各有各炒最好

一樣

大家睇路啦

如果聽我講1月走曬就避埋股災添
身邊全部人走曬得佢一個傻鳩鳩係度

有問題都無計
咁大個人有自己選擇權
得罪講句
佢要選擇去死你都控制唔到

明明C9唔係日日睇住個市，又唔識技術分折，長渣根本最適合佢地
但個個當自己係股神 真係好彩我屋企家底唔錯
如果唔係就真係全家等我養

貪平Join細價大陸旅行團 然後俾人呃錢買水晶蜂蜜茶葉燕窩 埋單貴過去轉日本

無錯

高買低賣

輸少少唔得 一係就輸撚哂佢 贏得多唔放 跌到落成本價先走

股票好危險
做定期最好

呢個我反而BUY喎，幾球野拎去做定期好過佢送錢比中共補血啦

除離關係掃佢出門

脫離先岩

我老母話唔好玩美股因為美股好鬼

仔=止蝕撚
老豆= strong hold 派

現實版連登

街市聽師奶講兩句就入貨

屋企人比左一球我炒 然後賺左4倍
然後比返10萬$ 當人工 明明係自己每日用幾個鐘辛辛苦苦贏返黎 最後淨係比返幾% 我 覺得自己好似做左On9 仔

52周高，放
52周低，買
現價好高，放
唔知咩公司，唔買
知咩公司，乜都買
唔識嘅人叫你買，買
投資，唔係炒但港股根本冇投訴可言

流量大先唔鬼，自由市場，冇大戶

抱住坐貨既心態真係唔要得
唔知點解好多人都有呢種奇怪既concept 覺得一日唔賣一日都未蝕

50萬得返5萬仲揸住
話賣咗就真係冇晒啲錢 揸住仲可以等佢升
求其買隻大股好過啦

你又知第日唔會輸得多過佢

長揸只可簡優質股 你買中跌塔長揸，多多都唔夠你輸啦

成班少年股神真係當左自己係股神，股災一日收你皮，Tesla一日跌7成都得，不過佢地唔會信，到時跳樓

蝕左會唔會要你還先
唔會就幾fair

教佢買左幾隻 次次升10%即閃
自己蝕就打死唔走

雙鴉躍空
黑三鴉
崩盤星型十字

利申求其search完9up，屋企冇人玩股票

老母語錄：
美股成日創新高，代表泡沫好大，就快爆
港股都升左好多，就快爆，所以唔可以長線投資，除非出現低位(e.g.騰訊跌落$500樓下)
Ａ股咁多年一路都升得少，所以應該投資Ａ股

我買收息股 / 長線增長，佢就話我冇前途，要immediate money，長線投資＝留俾個孫＝覺得錢唔重要（因為佢覺得股市就快爆）
到我炒波幅果陣，佢就話我成日入去輸7%就止蝕，唔夠耐性

阿里巴巴前排跌到仆街，叫佢趁仲賺$20果陣快D走左先，等再插先買返，佢就話計埋手續費賺得太少，之前賺多好多，所以寧願唔走。於是問佢係咪覺得跌到底所以唔走，佢又話覺得會再跌好多，但怕到時突然直線飆升，買唔到

大牛市股神

同我老母一撚樣，小米10蚊嗰陣叫佢買 佢13蚊買完然後升兩蚊賣撚咗，32蚊又買返 跟住佢叫佢買比亞迪，佢90蚊開始買又係賺幾蚊就走，出出入入差唔多10次，最新嗰次238買返，但90蚊到250既升幅miss咗差唔多一半。我叫佢揀到好股就咪咁快放，然後佢話邊個邊個專家炒出炒入比坐喺度賺多成倍，我心諗係咁勁個專家就係你 而唔係佢啦

樓主好勁 想幫你含

派六厘息, 好抵

買匯豐等派錢好過買股票我心諗買10萬先得果1000。依幾個星期買咩股都係咁升點解唔依排唔買股黎賺大錢要靠匯豐每個月派果1000蚊

不嬲牛市出股神 正常現象
如果你牛市都做唔到股神 同垃圾無分別

點解唔同佢講賺左2倍算 自己袋2球

我老母話錢銀嘢都係中文好
雖然我明佢其實係唔想睇&唔識睇英文

D廢老個個都諗派利息好過去做
但係買得果少少 又唔係好早低價時大量買落
當你年年都收息
一野股災就收皮啦

等你炒到有幾千個咪有說服力囉

本又少過人，要人點信你？

補充返，呢啲市嬴幾倍錢大有人在，到熊市果陣，呢度有幾多人守到呢筆利潤仲要再增加？我肯定唔會係全部人囉

如果你真係20fg，你仲需要時間去證明，唔駛多，如果你連續幾年都係正回報30%以上既，你屋企人唔會再出聲

788 有辦睇

有得玩好玩埋呢round 唔係咁天真 當你100萬本幾十個一年double，咁你2021年就300萬 22年就600 23 1200 24 2400 25 4800 有無可能？諗下都知發夢啦 咁多人唔駛返工啦

我覺得，依個係玩港股之禍
港股嗰種仆街，妖，係到人錯晒

專家要水9你地手續費嘛（除左共成）

因為佢地係投機，股票唔係賭大細，要博嗰股升不如去賭錢

同啲鬼佬玩

驚佢賭輸身家要養埋佢

買最強tsla都要坐貨啦，
樓主講到贏緊咁？
你買咗咩咁勁呀？

同埋坐貨有咩問題？
你短期可以將蝕果50萬賺返？
你5千萬本？

我一樣係買細價美股，
例如Pltr, gevo
有賺，但一樣有坐過wor

港交所跌返咁點先？你賠？
一定聽日升到上700蚊？

記得之前新聞見過有個公屋阿伯係港交所上市揸到依家, 依家值成千萬

揀啱靚股再sh 好緊要

炒股同人討論其實好撚戇鳩 講唔入耳
個個有自己主見
貼身家邊個多就邊個岩算

連登仔炒美股咪又係咁。
“美股坐下就升番上去架喇，實賺 "

請問巴打有咩大賺股?
貼倉等我學習下

我冇贏就即賣WOR
TSLA 由440 坐到848 仲未走

仲有咩好股求介紹
講到必賺咁, 想學習

太撚把廿鳩幾歲都係咁

學人炒細價股但係唔諗住止蝕

味係
可能牛市股神贏少少當自己明燈人人要跟
咁有料去打理基金囉

止賺唔止蝕
買股票注定輸錢

所有好股票都係要坐上去

老豆:睇rsi買就贏

屋企人渣好多3800渣左幾年 跌左一半又溝再跌一半
向下溝貨撈底 一路叫佢換咁d
依家升返有凸 仲要好得戚
你地都係唔好太多事 一陣錯左賴哂你

另外試過幫人係3、4蚊放哂吉利/中建材

你永遠唔知你地講既垃圾股最後會唔會爆升

咁似我既

匯豐銀行佢買後見過90蚊就就一要90蚊先肯放,揸到而家.雖然唔係我屋企嘅廢老.

我覺得要開個新post, 一人一個連登仔炒股神邏輯

即係邊隻細價股？我好似都有

今年連登好多人話買美股strong hold實賺，唔通係廢老嚟?

如果話美股實賺，但港股早十幾年唔輸蝕美股。

其實會唔會一個人後生就注定係連登思維，老咗就注定廢老思維?

係咪搞錯左兩球係幾多

幾個月賺兩倍，邏輯上幾年後就賺幾千倍。

先向巴打自膠先

係我角度係只要賺到錢就好股
同樓上巴打講一樣

如果HSBC 之後上返60, 或者80蚊,
到時連登仔咪又係到嘈28蚊冇買到!
成班事後孔明!!

根本就係隻股就算幾垃圾都好,
只要佢爆升, 你有賺就見贏

利伸: 冇手持hsbc
有買nio, tsla, xpev, amd 隻隻都有賺, 有坐過!

你可以屌我買垃圾添, 不過貼身家咪知囉!!
連股神買嘅aapl 都坐成半年先由120叫升到140,
隻嘢升咪叫好股囉

試下趺15%, 成班連登仔係咁開苦主區啦
nio 又唔係未試過, 連tsla 都試過啦

利伸: 當時我nio 有賣空添, 有走貨, 再入返 (我暫時賺得最多嘅一隻)
咁我係唔係樓主所講坐貨有賺就走嘅垃圾呢??

老咗廢唔廢要睇你肯唔肯學新嘢

其實我好贊同巴打你
我係睇唔過眼樓主講到佢買咩都一定賺咁!
仲睇唔過眼樓主佢屌坐貨啲人

股神都坐過貨
佢隻比亞迪坐得最耐

我係最想睇樓主貼倉買咩咁勁可以賺咁多?

樓主話升少少止賺蝕多多唔止蝕係廢。

咁連登有人話sh實賺。

咁點為之廢?

Sh蝕機會成本又點計先

好彩撞正大牛市返到家鄉兼有賺咪威

執少少止賺我就唔認同嘅

買中膽應該由得佢放風箏

好彩啫講真

佢溝淡只不過係想自己睇落蝕少啲

買埋晒啲唔知咩公司
睇交易現場打電話問啲大屍
寧願你買匯豐 起碼死得明白啲

連登嘅SH, 只係hold咗三個月就發現SH嘅強大

咁可能好多都係玩咗3到6個月

唔止蝕就唔算蝕 當睇唔到

你講到自己咁勁，使乜擔心家人那少少的幾十萬。

一球賺4倍變4球
袋2球有咩問題？

用錯ac啊ching

成日話美股今日,升港股聽日就會升
美股跌聽日港股就跌

公司廢老
1.未到最低，歷史低位xx
最後係咁升⋯最後都照入

2.仲有得升架，歷史高位xx
最後一跌就放，放完第二日升就叫春咁話蝕左幾皮

屌，係賺少咗啫

屋企人唔投資
同佢地話買股票當正我病態賭徒咁，驚我好似丁蟹咁跳樓

佢可能經歷過97金融風暴同00科網股爆破先會咁講,其實平心靜氣同佢講依加同廿年前既分別,同佢地講人地買樓都係投資,唔通人地又係病態賭徒？佢應該都會明少少

唔明既就算啦,佢地可能冇你讀咁多書唔明你講咩呀

Oxy 17$ 買左，跌到9$都唔賣，再加貨，平均價13$ 早幾日24$ 賣左

宜家呃佢地扮無玩
贏左嘅話會比少少錢佢地洗下

細姪，我食鹽多過你食飯，我有咩風浪未見過，唔岩價唔放，好價再睇定D，未見頂再渣耐少少。 完......公園捉棋

啲股爆升/突破就話好貴唔買
自己隻建行喺山頂入就坐到而家都未番家鄉

timeflame唔同無得講
你睇一個月贏到輸
佢睇3年贏定輸
3年內回到家鄉佢都會串鳩你

問題係樓豬出嘅時間短 屋企人時間長
佢用一時嘅紅利證明自己玩得好過佢屋企人
呢個論點根本站唔住腳

你地食正美股呢兩年大牛市
你地呢兩年既心得
唔代表成世都岩用

我老豆成世都唔玩股票
因為佢見過好多97 00 03 08年既人
輸到破產

事後孔明
個個都識

你試下比我番番去一年前
我10萬贏到一億番黎添

Why

跌幾毫就話崩盤

升幾%就走貨跟住同你講人低位再買返，好勁的，佢地知道幾時高幾時低，但係佢地永遠無買，但永遠咁樣教你買股

樓主呀爸似係識止賺唔識止蝕

佢係一注幾廿萬呀大佬